日撚日都delay，馬時亨你執柒咗佢啦!!!

垃閪圾地鐵
香港落後唔撚係無原因

我搭狗巴成日冇咗班車
要執執撚左間狗巴先